想問下有冇地盤工請人 最好即pay

乜柒都唔識 但有綠卡 想12月個陣番工
做乜都得

11月會番一兩日 多數星期一同假期

又要就你時間 你重要乜柒都唔識做
請你返嚟奶春袋呀?

要求多多但乜柒都唔請
請你番黎做乜撚？

乜柒都唔識

請你把撚？

成個月翻得1兩日 黎做乜鳩？

一工350 有冇興趣

其實係想搵份打雜做下姐
但係時間好難就 自己又學生
12月先sem break 自己又有份工番開6-10
又唔知佢下個月會唔會比足更

食水食得好深喎

認真有 點聯絡

抵佢賺啦 請個on9咩都唔識係咁既價
對佢好喲就醒佢支津路啦

雜工最cheap都500蚊日啦

你呢種通常番到第一日
第二日就頂唔住消失

返1-2日

你識做咩先

唔會 需要錢

乜都學

賣唔賣屁股

我賣體力不賣身

企鵝

冇

地盤工人都好大壓力需要釋放